從今開始用印度貨，食印度咖哩

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

咖哩狗肉

打到老婆去印度人民醫院

印度有咩貨？除左咖哩諗唔到有乜

響應

食印度狗肉

叫印度雞

狗唔食得咖哩

溝印度妹

其他相好樣衰

正宗果隻好辣，食唔到

唸大乘佛法

正宗印度咖喱

開返間 aboutindia